［機場事件］正面文宣方向及文章（ＦＢ）入黎用１分鐘ＬＩＫＥ，要贏唔要書！

歡迎回覆留低要吹正面風嘅ＰＯＳＴ
我要聽朝起身一碌ＦＢ全部都正面野
唔要書書書，書你老味！

（呢個ＰＯＳＴ係俾＂心＂唔係ＬＩＫＥ）

今日機場突然變得超級混亂再配合一堆網軍係咁散播「輸晒」言論影響好多中立派覺得大勢已去麻煩唔割嘅人俾個心心穩定軍心

今晚完全係一個公關show, 前兩日警察完全冇藉口去清場因為係一個和平示威活動，再加上射爆眼、葵芳同太古事件，如果當時清場只會比人話警察唔啱，為咗顧及警隊形象，警隊已經安排好成套劇本: 1~首先機管局停飛所有飛機令到好多旅行團取消，出唔到發嘅人好自然唔應同班示威者2~咁啱今日先有民陣講完話機場示威好和平3~咁啱今日有外藉人事對示威者大吵大鬧，又話香港本來就屬於中國令到現場人事情緒開始有啲高漲4~咁啱懷疑有人過自己係公安5~咁啱身上有木棍6~咁啱有人著咗記者衫7~咁啱又有件I love Hk警察而且今日啲示威者比起之前嗰啲更情緒高漲，好明顯擺明攪事， 成件事點睇就自己分析一下啦…最後只會比警察有藉口入去暴力清場。

蘋果報導

【2355 機場】被圍《環時》記者藏撐警T拒認傳媒一名中年男子被指假冒記者，被抗爭者用索帶鎖起雙手，並被搜出持有一本付姓男子的內地護照、一張雙程證和一名香港警察的卡片。他接受《蘋果》直播訪問時，對鏡頭舉起V字手勢，自稱遊客。《蘋果》在網上搜尋該男子的姓名，發現其名字與中共喉舌《環球時報》記者相符。不過他之前被抗爭者問及是否記者，一直拒絕回答。

呢個係立場影到ＰＯＰＯ撲跌一位女士，義士救人先打ＰＯＰＯ

返悉尼連續2日受阻 「呢啲唔方便只係雞毛」

另外岩岩開左個ＰＯＳＴ
歡迎參考方向
［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

文宣要贏要正面